# README #

Repositório criado para enviar trabalhos da disciplina de organização e estrutura de arquivos. 
Aluna: Thainá Simões Pires Matrícula: 1610329BCC

->Primeiro trabalho: Busca binária de CEP's do arquivo cep_ordenado.dat